消息：Melvin申請破產

Citadel 都輸 15%
仲以為佢地有 high frequency trading 可以贏散戶
點知

Point72 個 CEO 琴日仲響 Twitter 挑散戶機
話 trading 係一個 tough game
宜家 del 埋 account

真ac?

條數變晒broker填？

堅唔堅

1月27

消息指 什麽什麽時候
又如何

真係破產先算
不過骨牌效應梗有

沽貨填氹

下個禮拜就知

聽講沽貨已經完成
仲炒緊 GME 既應該要留意最新 short interest

大家唔好打定飛機先
陣間射到成地精 先知係fake
都唔知去邊度搵咁大個窿比大家縮入去

保持車距先

消息指
下個禮拜
有人會搵窿縮

有人已經掘緊窿

呢幾日環球股市下跌我認為同呢單野好多芬佬瀨野有關

真破先講啦
又出口術想人走貨

佢破產邊個賠d期指

唔好貼遲d
一早講左係fake news

！戰事還未結束！
Strong Hold 到下星期四／五！
堅定持有！盤前高開不要賣！
堅定持有！盤後低收不要賣！
堅定持有！盤中大棍不要賣！
堅定持有！不要賣！不要賣！

呢兩日盤中走勢受影響！
因為Robinhood條仆街限制左50隻股票交易
大部分只能買一股！
好多仲要係你同我都有！

AAL 1 10
ACB 1 Standard limits apply
AG 1 Standard limits apply
AMC 1 10
AMD 1 Standard limits apply
BB 1 10
BBBY 1 10
BYDDY 1 N/A
BYND 1 Standard limits apply
CCIV 1 Standard limits apply
CLOV 1 Standard limits apply
CRIS 1 Standard limits apply
CTRM5 N/A
EXPR 5 10
EZGO 5 N/A
GM 1 Standard limits apply
GME 1 5
GTE 5 Standard limits apply
HIMS 1 Standard limits apply
INO 1 Standard limits apply
IPOE 1 Standard limits apply
IPOF 1 Standard limits apply
JAGX 5 Standard limits apply
KOSS 1 N/A
LLIT 5 N/A
MRNA 1 Standard limits apply
MUX 5 Standard limits apply
NAKD 5 N/A
NCTY 1 Standard limits apply
NOK 5 10
NVAX 1 Standard limits apply
OPEN 1 Standard limits apply
RKT 1 Standard limits apply
RLX 1 Standard limits apply
RYCEY 5 Standard limits apply
SBUX 1 Standard limits apply
SHLS 1 N/A
SIEB 1 Standard limits apply
SLV 1 Standard limits apply
SNDL 5 10
SOXL 1 Standard limits apply
SRNE 1 Standard limits apply
STPK 1 Standard limits apply
TGC 5 N/A
TIRX 1 N/A
TR 1 10
TRVG 5 10
WKHS 1 Standard limits apply
XM 1 Standard limits apply
ZOM 5 N/A

正視聽，Melvin破產真正原因係交易手法屎，而唔係因為股民軋空

你轉貼得來，又改佢個意思
自己作個好似新聞既標題，當係facts咁

唔好咁做啦，你就係果啲以訛傳訛既幫凶

Melvin無破產

過左今個星期就知邊個係贏家同輸家

20 end of Q3 Melvin capital 有3.26M shares BABA
夠唔夠填數

Melvin Capital, to file bankruptcy as soon as next week according to sources.

邊句改佢意思？

我唔知點定義贏定輸
好似連登普遍認為要將大戶處死先叫贏

short interest反映唔到有幾多股係由400-500既高位short

Ching 會唔會old news 左d...

點解簂睇吓買既

點解我睇係買既?

打定手先

Old news

哦 你有你破
我係睇好gme 所以SH

仲用robinhood? 搬錢走啦！

Fake news 玩咗幾年，仲有人信
半年又長江犯濫淹下游，支共爆
又話無電連豬

破唔緊要，沒人找數咪仆街

第一滴血，連鎖反應陸續有黎呀，價股gogogo

真係破嘅實有報導

關我隻open咩事

申請破產就唔tough 啦，入張紙就得

澄清咗啦人地

可能係之前準備破，而家冇破

消息指
下個禮拜
樓主老母大排長龍

有人已經開始排隊

係咪被逼平倉嘅費用

係咪得robinhood有限，香港嗰堆有冇限

用開IB，尋晚無事，牛牛見人講好似都無

fucking fake news

FAKE NEWS

佢講完破產個新聞出左之好似仲笑鳩散戶？

狗屎垃圾account加個wsb就當喺真
你同stocktwits嗰班on9當wsbELITE喺wsb嗰subreddit, 求人地pump佢地股票有咩分別

老破琴晚仲有錢玩棍仔

上次個post咪講左fake news

傻散傻起上嚟可以咩都信

屌你條傻閪嗰post仲上埋熱門

無計 多左新人入嚟玩gme

消息：星期一將會啟動公程式，唔再通知柒頭皮，直接電腦大爆炸。

你呢個old news 來
melvin 已經clarify 返唔會破產

Fake ac 黎，自己上Reddit睇啦
呢個先係真wsb Twitter

stocktwits果班人真係on9
不過睇佢地既bear同bull罵交好entertaining

佢點都輸,分別只係老散贏唔贏到

我就老虎蟹都sh to the moon既，冇哂就冇哂，阿叔唔旨在

fake news

FAKE NEW都算,仲要幾日前,屌你老母樓主

拉

according to sources
呢個只係WSB既人講，唔係Melvin公佈
其實即係9估

公海 ->連登 -> 公海 ->連登

呢到D人有冇經歷過古人FB年代
加個WSB就係WSB
唔通FB個D人真係劉備張飛咩

消息指
樓主老母比人輪緊
就黎頂唔住

唔識英文定理解能力有問題？
標題申請破產講撚到已經申請咗咁
但原句係最快下星期申請
仲要係過期左嘅fake news

夾到破產
賺左既開put
股災put賺錢
低位平倉轉正股

只不過以前係大戶夾到老散破
而家老散食大戶者

股joy未

幾日前既old news貼黎做乜?